[洲際國家盃季軍戰] 葡萄牙 對 墨西哥

連登主場，冇人話牙朗一走了之

爛泥

冇B Silva

20:00 Kick Off

有無台直播?

有無link?

樂視

球玉去左非洲探小朋友?

LM

冇左佢更好

搶唔到post開添
好想幫個標題加返 🇵🇹 🇲🇽

見冇得玩決賽，又贏硬季軍，返葡萄牙玩b算

冇牙朗，推po仲慢過紐西蘭live po

除左第一場其他幾場都唔知佢踢乜春雖然佢有入波

之前葡萄牙live推最快

等睇踢到互射12下

無人

好悶

咁樣讚蘭尼聽落好似串C朗

落緊雨?

入唔到樂視 有冇其他LINK

咁事實又冇球員好似牙朗咁做善事做到咁揚

咁都冇

會唔會睇片

咁都冇事？

球盲

賴電視

marquez場場都膠
咁老仲出乜鳩

www.tennisguru 搵live stream

救到

疾乜撚野

sam

又射唔入

提子係咪唔撚識射12m呀

Sam哥真係好撚掂

樂屎聲音delay?

成隊提子冇個識射12碼

Ochoa

世界盃都係馬基斯輸12碼累死墨西哥

Andre silva幾撚靚仔

唔選佢冇人可以選 冇選到果班墨超D後衛仲恐怖

未見Martins有表現

日日有人追訪佢。。。點低調

冇揚到嗰啲你會知咩

球證好撚廢

馬古斯個球唔係last man咩

無左全餐，同埋唔係從後

Rui

雷柏哲施奧真係值得踢大位

原來改左例

2010世盃個教練用光頭矮老都唔用ochoa

依家都係12碼+黃
手球 and 粗野tackle另計

有，foj算唔算

又勁射一人人牆

學c朗射拿女女

gelson呢下

電話睇唔到letv 有冇其他link

好撚靚

入去搵
幾多link

如果提子出返啲勁中堅
可以做多幾年歐洲一線

呢兩年內都冇

letv apps

世界盃7和捧盃

係到德國，跟住法國先啦
啲新人又多又勁

場場都排442

咁德國法國贏唔贏到歐國盃？

好多善事都係受惠嗰條友/佢老母講出黎
好似d咩冇手術費fans咁

thanks

葡萄牙人腳咁廢都贏到
所以朗仔一人之力贏歐盃就可以登基

大豪講野唔望鏡頭

俾啦屌

都冇留意係咩人講添

Gelson

咁都可以唔望中間

goal

咁既角度都入

on99 俾人一個反擊收左皮

og

原來烏龍

OG

小豆

尼圖好撚慘咁樣食左個og

Keeper 漏左

慘

無奈

副選提子

LET GO HAWKS

大豪:一睇就知比比呢D係演藝學院出身架啦

提子呢隊閪波

葡萄牙d射波....
龍都唔中

提子d 射波點係咪加晒比牙朗

成班垃圾

朗哥咪又係鳩射

咁都唔入

sam哥

妖人羅辛奴

提子把握力有冇咁差呀

咁多 big chances都係得一球中龍

咁都救到

nani d頭槌垃圾到 第二球

sam哥打世界杯咩

sam gor

提子埋門咁差…

nani:仆街

咁勁但2014一度諗住佢又係後備 （corona個時好多上陣機會
2017又話泰華尼亞
痴線 有乜理由唔係一正選

vela

有乜理由4強唔出

痴線佬靴里拉比人炒左之後個領隊好大段時間都唔用sam哥

Martins冇用架喎

係咁角

腳面佬

提子後備冇進攻球員可以再換

你當ag流架？

AG

ag

adrien + ag

廢物孖品

哥利c馬好似著條加大碼褲咁

Vela 下下都勁慢

死老野都跑得咁快

葡萄牙廢到

馬基斯踢足全場

哥利斯馬出到波未

之前有人J adrien silva
28歲仲係sporting 證明勁極有限啦

換鳩馬出黎仲衰過用nani 零配合

鳩瀨屎馬盤球就勁，出腳波得啖笑

1-1

加時

有得睇加時

PePe

一講完就

提子有運到

屁屁

比比

臨尾香

終於出球靚

又磨9死人

比比仲勁
去到盡

又係比比大哥救全家

好撚勁

成班墨佬on99

有撚用咩 一陣12m又

malaga坐左年半
好彩kameni傷左佢先重見天日之後引到granada借
但下季又唔知去邊

少林功夫

玩晒啦 兩個都係提子中堅入

張敬軒射入吳振宇

比比去左打前鋒

武僧飛踢

比比金球啦

屌 又加時

武憎

又copy加時絕友

丙朗傷左??

我有ag，我洗和波？

咪好囉
決賽兩點先踢
而家多半個鐘睇

湊仔

撚仔

換馬基斯啦，就黎行都行唔郁

葡萄牙又磨死對手

返歸湊仔

好野

決賽聽朝睇重播算
有樂視盒子

但係我估佢換giovani

係咪有加時換第4個

提子真係死好命

今場唔抵贏

都正路，細佬同Herrera踢中間

場場都係咁

諗住磨到12碼

中場正選陣

磨碌隊

睇葡萄牙波真係催眠

西既程度拍得住希臘

今場似唔好運多d wo

羅辛奴

睇反斗奇兵好過

臨完場入一球wor
出波果個仲要係換入嚟冇腳好波嘅昆列斯馬

ad下下傳波都冇力

推一推再射會唔會好啲

因為提子個領隊未教提子之前就係教希臘

睇信號

提子新換入嚟果條黑鬼叫咩名

提子龍真係幾勁 除左救十二碼一般

威廉卡華奴

威廉卡華路

呢件仆街

依件摩蘭奴果然係狗閪

踩完都唔撚縮腳

射得幾好

FIRE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原來個老死野有罰波依瓣

啱啱換入嚟都畀人逼甩

cls ag茅撚到

十二碼

12碼

on9 咁輸pen

Adrien 射

12碼 心理挑戰

射得都靚

終於入

個黑鬼做乜無啦啦仆街

提子終於入12碼

2:1

假到

墨西哥其實輸哂體能咁

磨到反cup 其實今場提子算打得ok

睇慢鏡笑到仆街

ag手足

提子中堅？

正式宣佈洲際盃季軍含金量大過洲際盃冠軍

防中先岩

又黎分組賽2:2 mode

12碼果下個黑鬼的完之後無啦啦仆低

以為佢外檔射遠柱

馬基斯仲唔換

換

個樣好似暈暈地咁

紅左

紅

唸經

on9 自爆

提子打小個

唔通又射12m.

on9 想早15分鐘沖涼

感覺季軍戰好睇過決賽

十二碼啦，季軍戰啫

直接踢足30mins

有無人覺得提子個左閘成個傻尻咁

慢慢磨

哥利斯馬用左腳

老野肥西

真係好獨

On9又紅

又紅一件

10 10

墨西哥又紅返件

10打10

少件前鋒

踢到膊頭 掩面

一樣原因黃

搵命搏

依d波正紅都得啦 cls

咁多穿心

依條柒頭當年馬體送都送唔走

又廢又鳩占美利斯

搞呢搞路傳出界

兩隊西鬥西

仲乜撚野

波台愛隊葡萄牙又贏

又紅 季軍都打甩髀

屌換個垃圾出黎紅埋

on9罰球戰術

換走小豆 on99

有大杜唔用

多得朗仔係場外指揮先贏

幾時既事？

gomes咁廢都仲國家隊

條友on9仔嚟

提子龍真係

細度打得幾好

Var要黎做咩

墨狗叫人睇慢鏡

有電視又唔睇?

墨西哥個教練係咁講 fku

點解可以踢到巴塞先奇

波台愛隊又唔認，贏2:1又唔認

用嚟睇波

屌到俾人趕主場

球證係咪90分鐘之後check到銀行過左數
加時勁多偏葡哨

坐觀眾席啦

屌又係咁
葡萄牙pk就次次判
犯規就永遠唔睇電視

球證買左幾多提子

比比推人唔洗12碼

咁都唔洗睇

正常呀 對住對西波葡萄牙

判唔判一回事 睇都唔睇

咁要黎做乜

波台愛隊明明係阿根廷

智利個場又係咁

咁推都唔撚比 頭先球手球咪撚比喇

個籠都出埋黎頂

VAR

要o黎做樣

比比果下其實可以判

頭先果球？
你唔係覺得有12碼呀嘛...

今屆洲際盃真係悶到

迷葡迷皇指鹿為馬

點先決定睇唔睇慢鏡

提子黑撚到

lo再goal

無人講
推Post好慢

球證自己決定

咁你唔係覺球12碼比呀嘛

葡萄牙點會有12碼呢

爭第三都爭到咁激

提子

樂視個兩個講波佬係咪不和

決賽11點踢就正

睇完先唔判合理好多

咁既話手球都係波打手

我真係覺得唔洗12碼喎

球證話睇就睇 唔睇就唔睇

不嬲都放d既 但係唔係打交呢d囉

幾時開始季軍都咁落力

北京電視機呀

仆街! 打2點
聽日仲要返工

點先有12碼？

德狗出b team
葡智都係悶波
墨一般般
澳洲 俄狗垃圾
大洋 非洲兩隊唔駛講

球證係咪買左波

小豆同籣尼

如果啊朗起到 90分鐘game 左啦
如果大度出場 贏左啦

屌

推都唔吹得 一定要踢/用手先吹得？

蘭尼真係廢

睇智利都係睇茅波先好睇，屌場決賽對阿根廷兩隊茅撚到

葡萄牙呢個季軍有意義過洲際盃冠軍

澳洲對智利果場真係好撚正 唔計決賽既話 應該係今屆最好睇

今場波幾好睇
2面對攻 節奏又快

有提子你就知德國 洗撚出fullteam咩 不過俄仔真係太廢

佢同葡龍都

無錯
季軍不嬲>>>冠軍
冠軍係貪慕虛榮既人要會要

俄佬有學界風味

葡迷皇迷朗迷真係打遍天下無敵手

亞軍>>>>季軍

Yes

上屆西狗 意粉 巴西 烏龜 日本 官恩娜 差好遠

馬拉加球迷倍感安慰

上次睇日本搏老命同意粉砌 同埋大溪地場場打進攻足球比人456都已經好正

最重要, 係唔使錢都有得睇晒

後面啲女冇波

樂視講波真係廢撚到仆街

你條垃圾收下皮都會有意義啲架

無啦啦又俾葡萄牙磨走半個鐘睇唔到電視

睇完番工番學 醒神晒

得何輝係掂

皇迷葡迷

何輝不了 天文台講波佬 講天氣都講半場

樂視講波佬話智利連拎兩年拎美洲國家盃係好有說服力
真係得啖笑 明明兩次都有球證幫手

去到12碼無人幫咪又係豬

球王係屋企skype指揮葡萄牙贏波

同世盃16強一樣輸波攞mom:(

唔係有人幫點堐到12碼啊清